如果我係你女朋友，

我用開玩笑語氣同第條仔講 我愛你
你會唔會介意？

唔會，講笑咋嘛
會，呢句淨係同愛人講

我講笑架咋喎 人地都知我有男朋友架

呢句唔講得笑

真係咁重要？

臭雞 又一隻

誇張法以表謝意都唔得？

收皮啦

你男朋友望住第二條女叫老婆/b/豬
你得唔得

又嚟

多謝大家
如果男女掉返轉 又會唔會有唔同答案？

以身相許 仲要免費

臭雞就臭雞啦 問咁柒多

唔會 都係垃圾厹

對唔住 我真係無咁既意思

「係愛呀，哈利」
呢句算唔算開玩笑咁講我愛你？